### Лабораторная работа №3
### Лачугина Анастасия ИСЭбд-21

Ссылка: https://yadi.sk/i/CMrEsFWlY0nRLw

**Как запустить:**

Открыть Intellij Idea, найти файл Main.java и запустить его.

**Какие технологии использовали:**

Среду разработки Intellij Idea Community и стандартные библиотеки java, к примеру Math.

**Что она делает:**

Принимает на ввод числа и выполняет над ними указанные арифметические действия.

**Пример работы:**

Входные данные | Выходные данные
---------------|----------------
3 1102 12 1    |101011
6 523 331 2    |1000100
10 9 156 3     |10101111100
16 AC52 582 4  |11111